+++
title = "发布模型服务"
description = "通过已创建的模型发布任务，发布模型服务，并查看发布记录。"
weight = 5
+++

通过已创建的模型发布任务，发布模型服务，并查看发布记录。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

2. 在模型发布页面，单击一个要发布的任务。

3. 在发布任务的详情页面，在 **发布记录** 区域，单击 **发布**。

4. 在 **发布参数设置** 窗口，设置执行参数。参考 [创建模型发布任务并执行发布]({{< relref "10usermanual/aml/modelpublish/create.md" >}})。

5. 单击 **发布**。